【11・11各區衝突】警射海綿彈 一男右眼受傷

本港多區今日（11日）早上開始出現衝突，示威者於旺角彌敦道一帶以雜物堵路，其間一位女士因推開示威者的路障與示威者發生口角，其後有人向她面部噴黑漆。警方於旺角拘捕至少4男1女。

在觀塘，一批防暴警察於apm商場及港鐵觀塘站A出口與示威者對峙，警方突然衝前噴射胡椒噴霧，示威者退至apm組成傘陣，不久後離開，防暴警察繼續於該處築成防線。

上水廣場小巴總站外，被搜出V煞面具的男子被警方帶走。有市民在附近天橋上往下倒水，警員向天橋位置發射海綿彈，一名男子右眼受傷。

推

最新：tag左英國議員